［狙擊民建聯］周浩鼎個撚狗喺天耀派緊花！！

有無人落嚟狙擊佢
快

垃圾桶

新北江對面

有無人

推

從來無支持過你

佢唔係由東涌去新東架咩

點解佢d 舉動野咁無厘頭既
天水圍又唔係東涌, 又唔係新界東

佢係咪唔識分

因為佢係落新界西唔係新界東

由東涌敗走到去天水圍

天水圍黃到金都仲去踩場

成班阿婆排

梁志祥D辦事處全部落晒撚樣頂個名

大把好醒目嘅老人家照攞建制着數
投票投泛民啦
我撐呢啲人呀

希望歷史重演